Zadanie 26:
    a. Utwór klasę Student o polach: (long) numerIndeksu, imie, nazwisko oraz:
    b. Utwórz kilku studentów i dodaj do mapy (HashMap).
    c. sprawdź, czy mapa zawiera studenta o indeksie 100200,
    d. wypisz studenta o indeksie 100400
    e. wypisz liczbę studentów
    f. wypisz wszystkich studentów
    g**. zmień implementacje na TreeMap
    h. Do zadania pierwszego dodaj klasę University. Dodaj do niej metody:
            void addStudent(long indexNumber, String name, String surname)
            (możesz generować indexNumber)
            boolean containsStudent(long indexNumber)
            Student getStudent(long indexNumber)
            int studentsCount()
            void printAllStudent()
    i*. dodaj wyjątek NoSuchStudentException (RuntimeException), dodaj go do metody getStudent()
    j*. dodaj interfejs StudentFormat { String format(Student student) } i wykorzystaj go jako parametr w metodzie void printAllStudent()
    k. Wykonaj jeszcze raz zadanie pierwsze wykorzystując klasę University